獨家突發 「世界夢號」現場

【武漢肺炎】獨家突發 「世界夢號」現場

肺炎疫症持續爆發，各國陸續對疫區或國家進行封關。

「世界夢號」郵輪曾於一月十九日從廣州南沙出發，前住越南，共有乘客4482人，及1814名船員，並於本週一（3日）確認其中三名乘客確診感染。

其後該世界夢號於二月二日從香港出發前往台灣高雄，原定計劃於本日（4日）泊岸高雄港，現已被台灣當局禁止入境。

本台記者現於船上，將繼續更新現場情況

玩命記者[adore]

推

玩咁大

用船傳播了
好似玩緊plague Inc

#啟德 #讀者報料

1005 啟德郵輪碼頭鑽石公主號落船之旅客將會乘坐以下車牌旅巴到地鐵站

UK6169 UK5526 VW2038 UX7616
Ul1704 UL8816 UM1021 SU1641 UG5436
VU2980 UB175 PE4202 UH2707

以下城巴巴士車牌亦將會接戴乘客

TM2953 TM2971

===============================
#延伸新聞

#rthk

日本當局證實，早前香港確診男子曾經乘坐的郵輪「鑽石公主號」，有10人確診感染新型冠狀病毒肺炎。

涉事的郵輪停泊在橫濱港口，現場附近有多架救護車和消防車停泊，厚生勞動省派出幾十人登船，為船上大約3700人進行大規模檢疫。

郵輪上個月20日由橫濱啟程，曾經停靠鹿兒島，25日抵達香港，之後駛往越南及台灣，上星期六在沖繩那霸停靠時，日本當局已經派人檢疫過一次

記者

幾時到雀，禽畜

玩咗咁耐都冇點過呢啲😂

條仆街講"真"話

條友話想係船隔離，等有人服侍佢，又可以做Gym，都On9。

PK low

唔通落船惹你咩柒頭你都白痴 隻船有得有得住 佢地係上面隔離係最好嘅選擇

鑽石公主號3千人入面1個瀨野都搞到最少10確疹
今次隻船6千人有3個瀨嘢，即係有幾多隱形生化武器人流入？

係船隔離無問題。
但你去服侍佢咩柒頭？ 隔離仲可以去做Gym？白痴！

嗰3個患者已經係上一次旅程，今次旅程由未必有事嘅...

船上面有服務員冇得落船架on9 全部人隔離 服務員要繼續做野 明未呀柒頭

仲有船上有gym room ga白痴

全部人隔離仲可以好似平時咁繼續玩，繼續做gym？咁D人會繼續互相傳染囉，明未呀？白痴！

淋鄭: 你要我封關唔比我播毒?

而家就播比你睇,吹咩?

每一秒都要由頭計過十四日